究竟P牌可唔可以行右／中線？

唔可以快線就知

但得兩條線都唔可以行右線咩？

三條線又可唔可以行中線呢？

又係你，自己check交通例啦

等你俾人罰錢之後包膠

咩係快線都未知

Google下都唔係好難姐

如快速公路上設有3條或以上的行車線，不可行駛最右線。

兩線兩條都可以行
三線或以上唔可以行最右果條

如需前往目的地例外，即係跟牌行

其實點解

例如呢個位而你要去沙田

屌你老母，答就答啦，唔答咪唔好撚答囉！

btw thanks for 推po

唔識就搭翻巴士啦 咪撚出尼害人